\beginsong{Non c'è tempo da perdere}[by={G. Carletti -- C.Falzone -- C. Turato}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- F | D- A-] \rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Vedo la rabbia, nelle città
il conto della storia arriva al tavolo
quando ti entra nella pancia
sei messo alla prova, sei pronto
abbi fede nella tua libertà
a parlare della tua verità
c'è una strada, da prendere
\chordson
apri \[A-]{gli occhi} e \[F]prova a \[D]scegliere.
\endverse

\beginchorus\chordson
E non c'è tempo da \[C]perdere
quel che resta da \[G]prendere, insieme
\[D] contro ogni dolore, insieme
e \[F]poi accenderemo il motore.
\chordsoff
E non ci sono più scuse
c'è solo il tempo di tornare, insieme
a sorridere per le strade
insieme, a cercare una luce
\chordson
nelle \[A-]case.
\endchorus

\beginverse
Sento le grida, nei talk show
è un gioco di mani sotto il tavolo
incantatori di serpenti
noi siamo lepre del ma siamo pronti
a trasformare ogni bugia in verità
a raccogliere da terra la dignità
c'è quel vuoto da colmare
allora alzati e prova a scegliere.
\endverse

\beginverse*\chordson
\[A-] Il metallo vale più della vita
\[F] il destino sulla punta di una matita
\[E] dietro ad ogni vuoto da riempire
\[F] c'è un dolore da trasformare.
\endverse

\textnote{Rit. mezzo strumentale, mezzo cantato.}

\endsong
